C朗歐聯乏力，本賽季6場只進1球

2月21日凌晨，祖雲達斯在歐聯八分之一決賽首回合比賽中作客0-2不敵馬體會，C朗在比賽中沒有取得進球。

本賽季加盟祖雲達斯之後，葡萄牙巨星已代表球隊在歐聯中出場6次，共計上場時間479分鐘，只打進1球，拿到1張紅牌，輸掉了三場比賽。

上賽季效力皇馬時，C羅在歐聯中出場13次，打進了15球，最終幫助球隊連續第三年贏得冠軍。

王騎召喚

分組賽入條毛咩
淘汰賽先show真實力

幫朗迷打定留言
1. 蛆個中場無蝗咁靚
2. 之前紅咗一場啊，打少一場唔計
3. 隊波未夾熟
4. 隊友太廢
5. 個場太濕滑
6. 留力下場
7. 無人交波/走位
8. 個個都mark著球玉，起到腳都好勁啦/12碼中龍只不過被人接實
9. 我朗而家擦助攻數/ 顧著回後組織
10. 小花有幾多個歐聯啊？有幾多個世界盃啊？有幾多美州盃？敢唔敢黎意假啊？

咁串

餵得差少少就現形

聽講小組賽入球唔計喎